# fly-dnn

## 目标
** 实现一个基于C++的深度学习库，支持常见的神经网络层 **

** 使用方法 **
Net << Conv() << Conv << FC;

## 计划

- 参照ANNBox代码，实现基础功能
- 实现各类优化器
- 对比其他深度学习框架，实现其高级特性
- 对比其他深度学习框架，实现其没有的特性

## 更新日志
> 2019-3-3
 - 初始化工程架构，实现Node类
 

## 问题记录
1. 参照EasyCNN有局限：一个层bottom和top仅有一个。解决方法：修改layer结构，参照LittleConv  




